不滿畀人唱 中三生迫兩師弟互相口交 拍片恐嚇掟上網

【童黨欺凌】不滿畀人唱 中三生迫兩師弟口交 拍片恐嚇掟上網
2020-02-13 23:12

藍田發生駭人聽聞童黨欺凌事件，兩名中三男生疑不滿遭兩名中二同校師弟「講壞話」，相約對方「講數」，並找來最少6名同黨，自稱黑幫新義安成員，對師弟拳打腳踢之餘，竟迫他們互相口交，同時拍下淫片威脅擺上網，不准2人報警。惟終因家人發現事主身上傷痕，令童黨惡行敗露。

事主被迫拍口交及拍片

據瞭解，兩名15歲主犯與兩名14歲事主就讀秀茂坪一中學。兩主犯疑不滿遭兩師弟「講壞話」，於是相約2月1日晚上到啟田商場「講數」，並「吹雞」找來6名男同黨，一行8人先後毆打兩事主，再迫令2人互相口交，更拍下口交片段，威脅他們不准報警及外揚事件，否則將口交片於網上公開，其間有人自稱黑幫新義安成員。

兩事主受驚原不敢告知他人，但被家人發現身上傷痕，細問下揭發事件，家人大怒報警。

5童黨被捕3人在逃

觀塘警區反三合會行動組（反黑組）人員調查後，昨日（12日）在康田苑拘捕兩名主犯，並在單位內檢獲41克可卡因，市值約4.4萬元。警方隨後在平田邨拘捕另一名15歳同黨，他為雙失少年，同時是毒品提供者。3人涉嫌襲擊致造成實際身體傷害、以威脅促致他人作非法的性行為、自稱三合會成員、刑事恐嚇及販毒。

警方其後再於康田苑附近拘捕2名14及15歲同黨，他們均為學生，涉嫌襲擊致造成實際身體傷害及以威脅促致他人作非法的性行為。此外，警方正追緝另外3名疑犯。

好想被迫幫佢口交

想睇片

係咪即係69

好仆街 兩個男仔一世有陰影

變無性戀

好撚慘 希望佢地本身鐘意男架啦

係咪高雷

施暴者是咪上太多連登

至少肯定兩個朋友呢世冇咩事都唔想再見

不過他們禁多條罪 popo 會好好對待他們

讀觀塘區學校就一定聽過你地個名
對面係聯合醫院同差館
贏左就差館 輸左就醫院

三五成群入邊都係互吸腳指煙 宜家d細路玩到咁盡

69見唔清個樣 應該似互含

垃圾黑警迫害示威者就鬼咁快，搲幾個𡃁仔就搲咁耐都未搲晒，食屎啦

三五成群玩到死撚埋wor

希望popo係入面逼番果幾條撚樣互含

野獸先輩

留定位入黃竹坑

打人個班如果冇比人定罪第時就做警犬

Cls

本身仲以為外國 點撚知係香港

Dnlm 睇av睇上癮？

定左罪做pi
無定罪做散仔

諗得出男男互含都好撚變態啦

真正衣冠禽獸

15歲已經咁

知唔知邊間？

高雷啦應該

Gay

Cls

好想比佢地欺凌

咪戇鳩

出街屌鳩差佬可響受同一種服務

青松有冇機

居然係香港

呢8條友今日唔拉左佢 大個一定當差

係拉左先當得 有認證

你唔記得Popo個朋友係黑社會？

垃撚圾童黨 未來白衣人

所以我從來唔會信細蚊仔真係有大人諗到咁單純咁天真
我自己讀中學嗰陣都見過好多事，你係唔會想像到班細蚊仔可以有幾惡毒，佢哋情緒一爆發嗰吓真係好似癲撚咗咁，底線唔會有下限

特別係由細到大都俾人寵開嗰班人，恃住自己細個就以為做咩都會被原諒，所以做咩都唔需要承擔後果

當我認真撚又好，呢單新聞我真心笑唔出
因為我中學都俾人蝦過，好清楚了解到呢啲陰影真係會跟足一世

互射

我天真到呢個年代仲以為童黨已經絕跡
仲有o靚仔掂白粉

明呀
玩排斥杯葛都可以好恐怖
仲要小學開始已經有

15歲就販毒

應該唔係
高雷算係觀塘

應又會多2 個基佬

所以教細路應該細細個教識佢地點保護自己
而家好撚多家長唔明呢樣野 細個一早要佢地學下格鬥或者自衛一定有少少用處
最撚有用就係學校比班仆街恰 但最驚就係細路唔識控制自己

開發咗就返唔到轉頭